樂觀啲諗，中美決戰只係遲早嘅問題，點都會發生

點解美國會出到特朗普呢種人？
就係因爲美國冷戰後嘅全球領導地位終於受到挑戰，於是有反撲
鷹派有危機意識，知道唔快啲KO中共，美國就玩完甚至成個世界秩序都會冧
溫和派講到尾就係未食過屎以爲朱古力，但始終唔會影響中共好快追上美國呢個事實
拜登或者溫和派勝出，只係加速美國玩完，如果美國玩完會點？咪更強力嘅反撲
到時出現比特朗普癲10倍甚至100倍嘅政治領袖都唔出奇
不過香港、台灣同埋其他俾中共壓迫嘅人就唔知等唔等到啦……

修昔底德陷阱？

咁你寧願佢未回氣你予以痛擊順便滅埋佢定係俾四年俾佢慢慢回氣而美國可能開始因為中國滲透而變得衰弱或者大家變得咁高咁大

兩個大國爭做世界霸主
一個急起直追，一個受到威脅
歷史話俾我哋聽，佢哋無可能做到朋友
最後係終需一戰

當然，我都想侵選贏

簡單講我當回氣論
都幾似燒山呢幾日講嘅野？

佢話係價值觀有衝突
咁今年衝突都唔夠？
武漢肺炎話Trump 做得差都算
但入晒佢數又公平咩

左膠係咁諗

回氣論？唔明
我意思歷史定律，兩強終需一戰
香港人又唔好太悲觀

第四世界毁滅.

開啟第五世界.
霍皮族的還預言“當 Kachina 在天空中出現時，第五世界將會出現”—— 這就是凈化的日子，審判將宣告邪惡和不道德的人死亡。所有的即將遭受的苦難正在來到我們身邊，由於地球母親在疼痛中，所以大地的呼吸挾帶著龍捲風 、洪水和地震 。kachina 是霍皮人崇拜的祖靈, 它是一個精神象徵符號，意味著“生命的創造者”。這個符號的裝飾物用於在每年冬至或夏至祭祀活動時召喚太陽神的回歸。

卡特咪就造就列根
奧巴馬咪造就侵

永遠就係一個循環
二戰後，不斷就係民主黨搞到屎咁，
共和黨執番，跟住又衰過

唔認同嘅位係，中美如果friend返
繼續係跨國資本得益同壟斷，底層係一定反
正如白人藍領工人支持特朗普

問題係要幾多年
如果要美國一路衰弱落去

我係驚民主黨班高層收晒支那利益而出賣美國咋

成件事好左膠

唔太樂觀囉

自從人類有核武之後打仗就住就住

美國咁鬼憎蘇聯都唔敢直接打蘇聯，頂多派下兵去細國家打細仗

大企業同資本從來都唔care美國利益㗎喇，想自己賺錢咋嘛

鬼唔知啊媽係女人

同埋依家美國兩黨大家對如何對付支那都有分歧 又正值依家美國兩派對立嚴重, 做唔到全國一致對付支國, 對支政策同手段又有分歧 情況唔樂觀

決戰緊

TVB CNN 民主黨 中共 Trump 共和黨 覺醒網民

如果侵真係輸咗，最快都要等4年後，無計

霸權轉移咋
中國準備接手世界一哥